誠哥sponsor 龍門冰室野飲

好人一世平安

誠哥好癲

誠哥

真係屈記贊助？

推

嘩全港最大型黃店集團

乜原來派
有次食間放題食完都送枝

sing gor

誠哥要整黃色經濟圈係可以即刻成形

誠誠我愛你

佢高調左好耐啦

誠哥眼光咁好 企得係我地呢邊即係話我地冇撚得輸

可唔可以靜靜雞呀
保護誠哥

有本事走得甩 又真係無野驚

因果由國

願誠哥

誠哥投資邊 證明個一邊有運行 唔投資個邊 一定衰運連連 另外誠哥重返中國點睇

上面班撚樣日日屌黃圈
原來係屌緊誠哥

歸

本身已經有誠哥經濟圈

9成的黃埔樓和舖都係誠哥經濟圈！

保護誠哥都講得出，誠哥行得仲前過共產黨，笑親誠哥投資失利既人，好易炒車炒上炒

靜靜雞啦，一陣誠哥俾紅媒屌又要度份稿出黎回應

和黃經濟圈

10/10

有朶你叫＂和黃＂，誠哥好野

咩呀爺 咪講到咁撚熟啦
支共咪支共

怪錯左吳秋北

佢sponsor得就預畀人唱，我地要做嘅就係大大聲唱好

誠哥係怕得罪支共就唔會做啦 你同佢定喎

和黃原來係解和你黃

唔怕講喎。誠哥已經俾支共認定左係黃

第一 共黨同我冇親，叫咩阿爺
第二 諴哥走出左中共又真係唔使太怕共黨

誠哥cls公司

咁高調
擺明車馬wor

其實..病毒肆虐..點解係會派雪梨水

一早就有，地產霸權點嚟？

其實呢D咁小事未必係誠哥order

跟李生做無錯

黃到變金

有名你叫和黄同freeHK (3HK)

佢幾時送d野飲比燉炳強 等藍絲唔洗再飲味精湯

手足

有咁高調得咁高調，次次遊行郁買雪梨茶去飲

QUIETLY! LOSE QUIETLY!

誠哥 幾時帶隊 光復香港

誠哥做野洗你地啲連登仔擔心？

I love 誠哥

藍屍唔好用誠哥旗下嘅野

誠哥唔開綠燈你估班細敢咁做

屈臣氏返多啲口罩好過啦

same feeling

那有可能

靜啦屌

用字決定思想
點解仲要用阿爺？
用返中國啦

洗你保護咩 邊有人搞到誠哥

誠哥好耶

佢本身個經濟圈已經屌打...

屌，埋又係班廢老藍屍衝去拿。強烈要求拿前要拿住五大訴求枝旗仔影張相貼玻璃度

誠哥真係好撚野，擺到明，而中共又吹佢唔撚脹

容港治己

你On9？

最起碼係公司管理層決定

天地有正氣

突破盲腸

誠哥我好感動

感動

x哥

Good morning sir
好驚多d人跟住變黃咩

係真黃呀dllm

Push

佢怕中共定中共怕佢
諗清楚講多次

誠哥 香港兒女

係小事，但基本上叫表左態支持，一定係話到事嘅人知道公司立場係乜先咁落order

走哂資 又幾廿歲人 驚中共隊霖佢呀？

邊撚個呀爺呀屌你個閪

你叫個綁匪阿爺
笑撚死

Respect 誠哥 🇭🇰

爺得無錯 正一支那仔

係支那
中國正式名稱係叫支那

你係支那孫?係就死返返去啦

阿乜鳩爺啊
支共就支共

爺乜撚

長和系係香港唯一與香港人同行嘅大企業

匯豐 恆生 中銀 新鴻基

靜靜雞

靜靜雞個D傻閪收皮未呀
你唔講D人就唔知邊間公司係誠哥？

仲有百佳，幾時贊助其他店

呢單?
誠哥派個錢都用10億

根據資料顯示，亞騰資產為房地產基金管理公司，由長江實業 （01113） 於2002年創立，曾於2007年在新加坡上市，並於2017年完成私有化，主要業務包括管理房地產信託基金、私募房地產基金及提供房地產物業管理服務。
現時，長實持有亞騰資產約8%股權，由李嘉誠旗下房地產業業務的重臣、長實董事趙國雄擔任主席。

李嘉誠真跑了

2019.05.27 19:15:55
新浪財經-自媒體綜合

原標題：李嘉誠真跑了
原創： 德林社

在香港遭遇做空的李嘉誠，近日與買家接觸，準備拋售上海估值200億的物業。李嘉誠已經4年沒有在中國拿地，相反一直在拋售大陸和香港的物業，6年之間拋售套現超過1700億。跑路的李嘉誠在中國有著非常規的賺錢秘密。
套現撤資在李嘉誠的世界觀裡就是個笑話，生意人，自然是根據經濟形勢來對旗下資產進行重組，賺錢的時候來，不賺錢的時候走人，這是天經地義的商業套路。

房地產多年來都是中國經濟的支柱產業，李嘉誠早在6年前就開始不斷減持套現大陸的地產業務，從出售廣州都薈廣場，沽空中環中心的股份，到現在為上海高尚領域項目物色接盤者，截止2018年底，李嘉誠的長實集團在內地和香港的土地儲備同比下降33%和44%。

李嘉誠對中國業務一直都是買買買模式。李嘉誠將中國區資金抽調到他看好的52個國家，重點是歐洲，不斷加倉歐洲的能源、基建，對英國更是情有獨鍾，英國的電力、交通、天然氣、零售、基建等領域都有李嘉誠的身影，超過4000億港幣的大手筆投入，令高傲的歐洲人都驚呼李嘉誠“買下了整個英國”。

李嘉誠做空中國的背後，整個長實集團在中國卻是通過潛規則賺取了千億。修房子的，不如炒地皮的。李嘉誠跟內地的房地產商有著天壤之別的生意套路，內地的房產商拿到土地恨不得一年之內就把房子賣出去，李嘉誠不著急，他喜歡囤地。

長實集團在全國將近30個項目中，也就完成10個左右，最誇張的莫過於北京的一個項目，1993年拿地，到2018年才全部開發完，整整25年，當年兩千塊的房價，現在漲到4萬。

除了開發過程拖延有術，李嘉誠更喜歡炒地皮，2008年在重慶南岸花20億拿了一塊地，2018年以200億的價格開始兜售，10年之間趴著什麼都不干，就坐地賺取10倍的差價。

李嘉誠在內地的項目絕大部分開發時間都在10年以上，幾十年內，有據可查的只有東莞的一個項目因為囤地而被罰款8000萬，跟囤地的利潤相比，實在是九牛一毛。
李嘉誠為首的一批商人，享受了中國改革開放的紅利，在中國經濟轉型升級的過程之中，開始瘋狂套現走人。商人逐利無可厚非，但莫讓那些用盡潛規則逐利的商人掏空了商業的信用，蛀蝕了中國經濟的根基。
面對李嘉誠的跑路，也許，老百姓會說，他們是三十六計，走為上計。

雪梨潤肺掛
又冇理由派藥掛

好好奇仲有咩人會叫支那做阿爺

靜你老母臭西

誠哥走得太前
原來個名係有因由

可能誠哥叫龍門靜靜地?
改番做有心人
定係龍門太揚想保護番誠哥?

是但啦 咪再估啦

和黃 ３ＨＫ
極度懷疑誠哥係未來人

誠仔

屈記幾時有出過雪梨水專登煲

係大陸舊錢番唔到黎香港咪買下野囉

誠哥樓盤一出 借盡支持

誠哥可否不要老

誠哥，幫下光時得唔得呀

誠哥都年歲已高
有冇接班人
有獨到眼光帶起香港

誠哥:黎百佳啦

最强黃絲

其實一直諗 誠哥咁有錢
不如係外國買個島
跟著全部真香港人搬過去
呢個idea 倪匡同沈旭輝都提過

誠哥好野

零售：屈臣氏、百佳超級市場、菓汁先生、新奇士、屈臣氏蒸餾水、TASTE新一代美食廣場、GOURMET時尚美食購物廣場、GREAT美食購物廣場、豐澤電器、屈臣氏酒窖與Nuance-Watson機場免稅店。
電訊：「3」

誠哥經濟圈Google地圖

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

地方選區選民新登記申請表：
).pdf

靜靜地

誠仔下緊盤好大嘅棋

爺你老味
講到有親咁

改咗 post 變成 "有心人"

講多次 唔好用3
3 csl HKT 4G/5G都用華為基站 死得人㗎

百佳，豐澤under 屈臣氏集團

認支共係呀爺
即係你係契弟

唔奇！
大家有心理準備佢被逼發撐共聲明

誠哥：我啲錢10年前就走曬 驚西

走200億 放返24億 續金 有幾出奇

邊隻股最多海外投資?
開始換馬

當交保護費

all in 長和

靜靜地啦

爺你老味個臭閪呀, 你老母俾你呀爺屌呀仆街仔

誠哥係差軍隊未玩過
侵侵咩都玩哂

最強黃絲

咪就係

以前睇呢張圖係講李家霸權
宜家變左消費指商

多謝誠哥！

respect

原來成個天水圍都係誠哥
唔怪得咁黃

咁咪幾好 富者為善 大家開心

佢改左個post做有心人喎

爺你老母真係抵你個傻閪窮二代
用埋啲支那語

誠哥好嘢

支畜

CLS多謝誠哥

小心比藍絲執雞

啱呀爺乜撚

誠b

願誠哥歸香港

係喎

仲有3HK

有錢人尼講 誠哥真係最有良心果個

誠哥會驚比阿爺攪？ 笑

和你黃

Hi sir 今日食咗屎未

CLS

唔好造神
不過多謝誠哥先

仲要用member Mode

on9
睇佢送嘢飲都知係表態多過實際效用啦
靜靜雞唔係咁用的

藍絲港豬請入！元氣搞優惠！

好想日日去屈臣氏買野

你阿爺定梁振英阿爺？

根本喺香港生活就避唔開大哥誠

大家落力幫襯誠仔d舖頭吖！
利申:幫誠仔個仔打工。

爺你老母

整個君主立憲制 誠哥家族永遠做皇帝
政治制度通過民主進行

走幾百億，入廿幾億。對佢黎講怡情小注

你onlun9 ga?

Push
罷惠康買百佳
罷萬寧撐屈臣氏

誠哥加入經濟圈
馬上可以到達最終目標

誠哥：幫我check下個倉有咩過期貨之後送晒去軍器廠街

你阿爺係狗？

百佳、屈臣氏

[長文] 要革命，請先革了自己的命

誠哥驚閪你支共呀爺咩

誠哥未試過買錯邊

誠哥真係
佢投資得既應該沒得輸

好似沙士果陣都有派過野

On9
李嘉誠咁做好就係要人知
佢真係要幫手唔俾人知嘅話大把方法啦
捐錢又好咩都好
使乜咁樣送嘢飲
咁無分析能力嘅回覆都有百幾正皮究竟咩事

Btw運動初期見誠哥登報同埋講啲嘢以為佢純粹想買兩邊
到而家真係真心覺得佢都算係支持我地

誠哥： 唔關黃藍事
係商業角度出發係等同比你試飲
好飲就等你平時都會買

原圖

原圖係咁黎個bo

當年sars派俾學生維他命C

我想問拎哂未

雪梨茶當水飲

你真係好撚on9

真正富可敵國

李氏革命基地

好似之後先改字眼架

之後edit咗

黃黃聯手，金左

起碼唔係送去狗屋